幫手！ 有冇有心人領養拉布拉多

借ac 朋友有多拉布拉多 金黃色 公
太多養唔掂 3個月大 屋企出世的
有意加telegram kk9588

[/member] 好想養 [/member]

純？

想養 有無相睇睇

對

Telegram

要諗清楚

真係諗清楚係有能力養到嘅先好要隻狗仔 感謝